手持iPhone x有西屌既日子到啦

冇人買IPHONE X去屌西?

不了

買唔起?

性病
或是原來對方是男人，搶你的手機再爆你菊花